[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6059)

對唔住6蛇

.

14.5b 2k點部署

Fast

快到

你係咪開定先

半大已死

又搶唔到

禾對你唔治

職乞手速

即場點部署好

金槍六十贏硬？

Ng

我做得唔夠你完美 我會改善

1:1啦

0-1 la

半和未

畀我贏80可唔可以

半和未 老友

終於認啦咩

測試緊新數據咪冇出

咪出咗A米角大琴日

曼聯蘇b呢

我啊婆都sick買 allin p刷分算

學下米五 薯條咁專心做燈咪算

你地和好未

職乞黨主席

噴精機可唔可以守到尾？

半10全？

絕殺半和快

Cup佢啊

我開唔開爐好

唉又gun唔到
幾時加我入私爐

快

都冇好過

山雞開始妹

留tg

等收錢

副主席是誰

10

加埋我可以？

十年重心
金鎗六十

17

咩話 仲係得10角

我獨大 建議10 1個陣大家唔好留

你喜啦 問我地做wt

半10全11

祝下半場2-1算

屌又半場得一球

惡毒到......

0-1 ht jump

山雞禁屌唔入

次撚次買唔切 就中
下一注就一定輸
下場有無人帶領

唔中

唉信你 去碼了

有冇聽過半10全10

下半場 唔該18c 追左兩注

無10個唔派好似

推

18c plz

買w定p

癲撚到開+6.5中位

16角完？

加禾未

角18.5 17.5s

咁快gel

屌123算

Buy jor 16.5s 17.5s

1-0完場到尾啦

R3 7
R4 1
R5 (2)
R8 3
R9 3
R10 2

下半會nba

客可以入先？

明明刷角就好撚簡單
羅馬利華呢D畜生波死都唔撚刷

咁你買細咪得。。

買少少1-8先

大神出水冇人跟？

金槍60 allin

1.1倍收息注轟!!!!!!

金鎗六十GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

金槍搞掂！

回到1.2 勁到

1.2！

易到 車左2雞

當冇賭過 重新出發

都幾牙煙

係

4雞轟曬
收返8K

如果山雞秒追和我實咒你全隊空難

不想度波了，叫撚極半大半和影都無條，買金槍輕鬆羸1.2

屌買左123

allin咪算 搞咁多野

唔好和 比佢刷角

中都屌

唔sick馬仔

漏左隻4牙

轉過灣就收錢 好過買ball

11c

有大蛇車左2雞唔gun？

一黎就刷

13.5b

11CCCCCCCCCC

買一皮都收2千

三格角快!!!!!!

山雞條友門前幫手解圍

是咪你

山雞快西部劇本

某全黑

我無睇錯 山雞幫手解圍？

8場重心已出

噴精2:0

0-2

客2 @2.87 goallllllllllllllllllllllllll

噴精又goal

0:2

噴精！

6蛇第二球又中

假到 幫人解圍然係即刻輸

真係有早知。。

Goal!!!!!!

又唔見琴日場柏g開高水個邊

角細爆是撚但啦

客2回撚晒血

想g邊8場

可能最後連角細都然

快啲死

12

冰40分鐘？

似0:3

講下又唔比咩

你都中下盤啦屌

角都炸

屌 見到習大係馬po打0:2

食角

問下又唔比咩

岩岩訓醒，澳假想轟注

金槍60 2:0

角大

ng

想買隻馬改名做銀鎗六十

刷角啊 -4c

上下半場一樣 開波冇幾耐噴精入一球就完

11c 完死幾多人

賽前角大實開到

真

11.5 等收錢

大哥

13.5b 16.5b

15.5b

小白巴今日有冇心水

幫大家燈下主入波

角大含撚。。。唉

16射比人入2球

30分鐘 1c都冇我自含算啦

禁屌唔入 對家入 完美演繹

+1

老闆養唔養狗

停C間

刷未

頭先個球1碼幫人踢返個波出黎笑撚死

差1個C

唔好冰啊

沙其馬

半10全11咁能癲?

會唔會有多球！

主點都有粒

冰到咁...

63分鐘咋喎 點會冇停到尾

難啲

屌你老母。。。。。有冇18呀。。

禁屌輸兩粒

客畀多球

大哥反手勁癲

大哥真係幫到盡

比多3c

奧當奴雲終於識入波！

喂 咪屈 我11.5b

又a米劇本

A米受讓輸喎

轉曬踢法唔落底。。。屌你老母臭閪。。。

拎錯左劇本

比多4角啊

畀多1c 客畀多一球

講緊角球 下半場得3粒

SG

痴撚線，點賭呀。。。。冇曬角，。。。。。。
屌你老母。。。追爽3口。。。

馬輸完過黎買反cup禁屌都輸多球 想點

真 11.5咁都要嗌咁耐 玩咩

冇都唔知死幾多人

鳳凰仔落底唔出波了

冰角

11.5s 死唔去 十抽一派一300

咪咁講 我真係第一個死都似

中

..

冰左20分鐘

唉 冇角 輸1萬

照乞

我

其實禁屌唔入對家入依個理論可以解釋
當你做屌個個一定會用多d 力
比人屌個個唔洗點用力之餘仲會幾enjoy
當你屌屌下攰個陣，對家就會黎個出其不意，反客為主，黎個快馬加鞭
依個時候你就好快比人夾爆

Bot壞咗？今次咁耐

郭靜

冰撚到

屌真係mon撚住咩 10個內有我算快了

lm

阿特劇本 笑撚死

快啲開初盤11.5啦

冇得輸

冰實個13.5 16.5 ok?

放一球可以？

記得上次阿德角都係差唔多劇本

山雞唔入就比人入啦

又係上刷到仆街 下半冰封

下半場無角

最憎呢傻閪 gel 你老母柒咩

16.5s冇買

俾多1c嚟

Ac

老撚土

1c pls

Wa 半10全11死幾多人

1屍難求

有冇買返細夾吓？

角大GEL

一定係更衣室收到order

古語有云 一c不留

角細gel

14.5s 輕鬆到

已補13.5s

各位角細gel定

收曬order 唔角啦 明

唉 咁都死

2.5

主ng

12c

goallllll 12

睇到都燥 想殺人

Yes!

最少14角 角大GEL

連刷多3角

13.5 16.5s

角大gell

13c

13!

13

比多2角黎

咪又係要角大
笑4

山雞廢到要噴角機刷

買左細波頂唔緊
補左2.5/3大

客入多球pls

角大GEL硬

11.5b 12.5b 16.5s 17.5s

勁搏

15.5b gogogo

SG隻3

2c啊

多謝大家支持

5p比人打劫

澳假90+ 連C雅

12碼

一開始好地地

馬仔

細波應該可以達陣

主12

穩

14.5 2k都要死

主12m

var

VAR

炸

1-2

1:2

goal左啦傻閪 仲炸

有冇12m?

噴精頂住全格

入撚埋啦

你球班傻西用ie?

goallllll

點部署

14c

有角了

-1c

真係死人街 又要輸上盤 臨尾仲要爆埋細波

1:2咪又係輸波入黎拓咩

今季山雞賤種隊confirmed

信念

3.5小可以達陣了

有希望就落底啦等咩

穩陣

靜靜地唔得嘅

輕鬆13.5b

上呀
角呀

收$$

立即完埸

客122碼

龍門球

冇時間了 出絕招反cup

比多角啊

山雞咪撚再攻

13.5b 簡單

3.5s

睇馬po話佢4左

下。。咩話訓醒都仲係14角

同路

補幾

4

頂埋佢

客畀多粒C 加多一球可以？

大波都要等咁耐，你老味

咁慘 唔係斷腳咋咩

賽前細波落飛 靠12m開大差唔多啦

邊個話14.5b 收硬呀 死出黎啦傻閪
半場係到gel
屌你老母
全家比你gel死曬啦傻閪狗

斷腳都慘啦

15

真係痴撚線
12.5等水買唔到
高追3注角大死曬
冇左成皮

唉 14.5b 慘死 有冇人派

14.5s 頂撚到我

哭𠹌咗

噴精反底

笑死，半10全14
買左半大既都無咁嬲

爆左13.5s 好彩補到16.5s同3.5s

啲人叻唔切係咁上下

3.5s@1.75
2.5s落飛想呃鳩我買

屌你老母死臭閪
慢慢部署啦傻撚 我屌你老母

勁中

唉 見佢咁高位角細都想買
但又好驚好似曼聯咁 係咁刷。。。。
唉。。。。

屌你老母真係買親細波都爆
好彩等到補返個大唔洗輸

2-2 goooal

又-1c 我屌

11.5 12.5b 14.5s收錢

輸撚到傻咗

死食屎狗 出黎啦 你老母死左點部署呀
封返501比你做帛金

場都完撚埋啦
早d啦師兄

最快講中我會員名間球會 派$100

block得

其實的都係搏佢開到18.5先買細
印象中澳職刷角都冇場場刷咁多
晏啲再離過！

紅鑽

浦和紅鑽

南華

阿仙奴

all in左 離場 byebye

係浦和紅鑽

下盤同細波揀左細
好彩有即場補返大

蒲和紅鑽

香港

天水圍飛馬

最後14角？

留payme

勇士

紐卡數呢隊波好撚蠱惑，試過幾次下半場冰封角

612 ok thanks

叫開簡稱
你俾全名個巴打啦咁

以為要會員名都係球會

呀！！！！！！

笑撚死 應該無玩過澳職

大把波可以半8全9 全場0角
屌佢老母臭閪 gel狗

陰巴嬲到

一按即 PayMe！

Thx

屌 真係燥
唉，不過算啦屌

又留唔切

唔好理條傻閪假派狗啦

我派你算

唔留馬會ac

跟ky條二串一

懶係野英文界面

祝呢d食屎狗場場輸死 買主比人絕殺
買大 半2全2

唔駛計數學題估出咩仲想點

屌你老木

又點牙

賀年巴度

頭先太遲買盤 買唔切

之後見0 1直插客勝 見有.8水

我買客2

收到，贏多啲

紐噴真係賤閪隊
上次主場買你就禁屌輸波
今次唔夠膽買你買細波就入兩球加輸12碼
係咪前世屌左佢地老母

叫咩名好 巴打可唔可以留多次PayMe ? 揾唔返 thx

今晚有乜水心
暫時下場諗緊華輪姦

琴晚布拉加重棍左

今日賭馬未贏過 聽日道指+400

我了

每次派完黑過黑撚大哥

我有運 我打完上嚟 諗住買 條女行咗過嚟
我要安撫佢 唔㩒得電話 攬攬下我都訓着咗
起身 電話仲停係馬會畫面

今晚跟足了

普雷

又撚手腳..

GUN了

暫時睇好華輪姦 昂熱 辛特 維羅垃

屌黑撚大哥

5X1

大家好

gun了

又反大哥

瞓醒

屎怪

浦巴琴晚爆咗1001我覆你唔到

你咪問我輸咩輸咗50k
我買咗
奧厄對家
雲圖，大注，但93分鐘俾人追和走盤
柏芝
勝利
再大大力阿仙奴，仆街

不過係問完我之後開始反底，戶口剩3k都可以唔係變0用咗5場追返其中兩場嘅錢

原來琴晚場波完左之前伊巴同沙柏達講佢入波次數多過佢職業生涯落場次數

有重心

潘頓又殺賭仔

都柏俾人打劫..

大家點睇今晚格蘭納達？

中間人巴打係咪到

759

屌你老母

阿積士正氣？要追數

有即場 好驚

角大算

我本身對伊巴無乜嘢
但條友真係好撚煩 好撚多口
真係十足廢老咁

口水佬

贏返就好

車仔踢呢d飛機盃會唔會又撚

超級重心 屌你老母

ajax-2回得好勁，有冇出場陣容

禾寧丹個盤點架

門巴

要左客盤，睇路

我燈起上黎好痴線

有冇人我對家

想要祖狗

祝中波膽

呢個係反手

一齊上船

我想要主

反手中就爽皮

中左5 1 150

想g正手買左咩

有信心就去馬

我啦

阿績士2-1

想做上盤狂魔 有冇人阻止

一齊做

要祖記盤
難得讓咁多

阿積士x祖記

超人迪加!

見到閪琴就知要豬

幸運今日幸運？

買咩牙

亂到

博洛尼亞

想買祖狗對家 不過都應該8點先買

個爐無用？

多謝g哥

你老4又出左啦

半場2.5大啦

7點半開波喎

超人迪加

阿積士100%

只可以講 超級重心 西貢fc

收倒 過完生日應該燈番

車仔算強陣-2冇難度

你點買的

米五呢牌失左蹤？

超人迪加半大

好彩冇買 暈撚咗

成年冇賭
連登PR精選
1.蛆 [-1/-1.5]

用手機買的

想買祖

All in g狗對家

臭g狗

雲蛇買咩

迪加落飛

強陣wor阿記

牠針了

賭左注禾寧半大先

Ajax可能贏兩粒 買讓和

禾丹係咁回飛

上盤日！

幸運SHIT達

出邊本身都係平手盤 馬會做熱食半格水

阿積士客其他

輸

1c

ajax半場4：0 5：0 有派

好

10.5b

Lm

輸 主100%

OK

連c

2c

我好早買咗主
但依家唔太睇好

阿 差啲

積狗唔好玩野 我要入波唔係角

荷蘭半大去哂邊

角大輕鬆gel

88

我要角唔需要入波

阿積士禁屌到

大家安安

1-0！

收爺喇

射中

3.5/4s 練心注

拉

超人迪加比人禁屌到

買咗迪加準備含

中 0-1完

幫手嗌下半大

3-0都練緊

原來是你..

荷蘭波 齊心半細

原來又是你......

法國你係睇住我黎買開爐未？

又買咗乜

再見

原來阿積士簽左西咸廢峰

阿積士差啲

ajax又撚半大準確半場0：1

刷角啦 阿積

3c

差夠未 都幾次差D

角大應該冇死人

44444

4c

琴日ac都係咁講

4444444444

被block無計啦

你老母你刷角講聲 我買角大唔撚好過半大？ 又唔足水

咁都唔入

祖記必勝

贏一粒輸盤

好撚黑鳩人憎 次次買半大0：0 唔買就半場炒人10粒

阿狗入未

阿積士個黑鬼前鋒廢撚到

阿積士即場-2.5 上

55555

55555555555555555

5555555

角大易到

Dllm

牙朗戴帽

有g加持

365

55555555555

荷乙冇半大算什麼荷乙

阿記快入

原來是你。。。

買個幸運fg 共進退

又半細

666666

原來又是你..

原來.....

24-01-2021(日）
🌗威靈頓鳳凰大 [11.5 個]✅
🌗祖雲達斯主 [-1/-1.5]

我屌你媽閪

阿積狗俾人屌番轉頭

10.5b gel

金十對？

原.....

來牠不夠愛我

單刀唔入

蛆比角未
想買足水細

安安

唔比人地反底？

邊隊

愛隊竟然仲未入

曼城

7777777

0:1

入了！

終於入

阿積士g

丹

唔係火箭咩？

角大機器阿積士

阿狗繼續

迪加個場靜到......

後尾枕頂入

10.5B -44444444444444

愛隊半主

阿積士係咪準備3格角？

客

半埸都11C啦

Ajax想買細波了

全場12c

-33333333333

8888888888888888888888888888

乜原來角大咁易?

想買4.5/5果陣冇咗 肯定開硬

大大力gel 半9 全9

不了

冰我啊笨

1-1

1:1

角大易撚到

屌 薛達入先唔得既

揀錯半大

炸啦

迪加半客是夢？

我個半客 愛隊。。

越位兩三個身位

好彩炸

咩料啊.. 有晒直播都知OFF左啦 仲叫1:1

屌你老母臭閪呀

@下盤師

屌你咁都飛機

禾0丹咁都miss...

阿積士力做半細

快比多3角推下場

遲早1-1

OK 1:1!!!!!

哈哈炸咩

完全封鎖 乜水黎

又完全封鎖

祖快手入波啦

10.5B-3333333333333333333

2000 follower 我買都有啦

迪加！

SHIGA 1:0

超人迪加 GOALLLLLLL

想follow

-11111111

垃圾

靠你就死得

超人！

我係其中一個

有冇奇蹟半埸11C

祖阿快入

入咗16.5s 等收$$

迪加

冇人想賣比佢

金卡操盤手都冇100%操乜撚盤？傻閪

想買祖11.5s買錯11.5b

unblocked

Ajax 4.5s

9999999999999999999999

屌你老母阿積士

10.5b -2

今年隊祖踢得真係好慢熱

超人one more la

祖狗刷啦屌你老母

祖100%穿唔到

99999999999999999

真係迪加
下次唔咁早買

停角啦屌你老母

半埸11C咪停

祖 糕

半9全10啦

祖1-0

祖！！！！！

祖記

買親半大d龍門都特別神勇

角細24

蛆糕
唔會有角了

祖角細

祖反擊入波

穿佢盤

角球無限大

荷乙比多粒先啦屌

博狗jumped

arthur
見到有出佢先買祖

博洛1:1

未

參考下琴晚ac

做咩改名呀mg

牠想比牛屌

阿積士畀人禁屌

牛都唔屌佢啦

只要幸運未放棄 一日都仲有C啊喂!

牠屌牛同比牛屌都得

超人迪加 畀個半大黎舒服下

又欺凌

打機未 carry你

上盤一開波輸三波
下次唔敢了

廢鋒去到荷甲都踼唔掂

死撚左佢啦阿積士個黑鬼前鋒

MG EQ 其實都幾高

半大24

幸運差啲入

發夢啦

-22222222

牠其他很想比牛屌

荷乙比多粒快

荷乙快

禾寧丹,迪加快半大

荷乙開埋半大未
快!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

荷蘭半細日

高水又唔中低水又唔中

荷蘭半細連撚幾場

無了

奧沙讓人

紐卡素噴射機0/+0.5✅
昂熱 0

荷蘭狗

禾xx俾次機會追和

荷蘭波我屌你老母

真係冰緊喎

祖記咁都唔入

角靜

屌 祖咁都唔入

Ajax 4.5s 3.5/4s

祖快啲穿盤半大

車入波未？

幸運shit達個後衛叫提款

荷乙快大

荷甲冰角

荷乙補5分鐘快半大

唔記得買昂熱

Ajax頂埋個細波

笑咗

祖狗比次機會

提款又訓地

主win

屌 -222222

車狗超強陣

Ajax差啲紅

客坐和望贏

紅唔紅都大炒啦睇飛 個盤咁深

屌 古惑大盜

愛隊半客又再一次無令我失望

荷乙補5撚狗

提款幾時送返幾粒

炒西咩 4.5s gel硬

求提款送幾粒比我地提款

祖快啲入

幸運阿積士下半場刷角

見到都忍唔住笑

荷乙提款機

我屌你老木荷乙又撚

荷蘭波半大苦主

迪加果場個莊隻閪手做乜

波1:0

波爾多GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

早知全部員半埸

波爾多1:0

我睇尾盤棄咗

終於中翻場

等辛特同維羅納

外圍升到1.1x
難開d

好撚多下

摺返埋啦 50$

2:0

波爾多nba

祖記半大幾時先中... 買親都被佢撚
唔買就半大到

早知我就日日買波膽過關

聖保羅半全大

印象波爾多幾廢.. 幾時反左底

黃義肋兩球咁勁

祖快啲入多球

祖狗半大未

黃義助連入2球

波爾多都識炒人

On9 波 2:0

波2:0搞掂

死車狗 對甲組仔都咁

2-0超高水半大

差波琴 同史迪加

藍藍

想問係咪會追和

垃圾車10

快啦爛車

上盤日?

車

中晒 派 51100

rb都諗住會係

波爾多高水半大gel

Me

ME

k

祖又半大唔到

G持

阿祖車半大
屌

祖係咪諗住完場俾人追和

對左三埸

祖狗屌你老木

昂狗秒jumped

你有冇同我上船

朝早 心血來潮 買

屌你祖記咁撚多機會得一粒

祖唔似贏盤

亨克半大

波多平手低水唔敢買就開

祖狗成四五個機會都入唔到

垃圾車20

車2:0

車 2:0

正氣車

car 1.5b gel

係 啲波蛋我成日都唔夠蛋買

Shiga撚半大撚到
30秒就0:2

迪加我屌你老母

荷乙半大Goallllllll

秒goal

迪加好波！

達斯泰特0

C朗救我

荷乙我屌你老木

屌 超人迪加 半大goal撚賭狗

話佢唔係撚都冇人信

好波 就穿盤

冇人叫昂熱？

差波琴 pls

迪加！！

2:0叫條風

希望win

st paul大波

收左皮啦

Ajax 蛆狗快入

迪加屌你

比啲信心 逐球叫翻黎

幸運1-1

提款入波

阿積士

幸運！

Ajax 1-1

提款!!

幸運

阿積士！！！

咪炸

阿狗

Shit達！

又下盤日屌你老母

提款goal
幸運1:1

半大

撚!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母真係

細波頂實

荷乙齊心半細 再齊心下半一開波即入撚半大

祖記可以點算

All in 角大！

10仲想點

幸運SHIT達!!!!!!!!

成場波剩係得提款踢

唔似穿盤 大注左

雷丁 盤 呢場比較信心
波琴10.5角大

阿積士穿盤抽一派200

樂觀d 最多輸半姐
唔似和既

有

有冇波琴

阿積2.5 點羸？

迪加易撚到

銀河唯一！

0-3

而家先入

0:3迪加

如果斷波琴 我真係屌老母

波爾多3:0!!!!!

波爾多 3:0

屌定都得

迪加小gel一下

Ajax細波頂實

屌你

阿積士又撚

3.5 定 4.5

-1111ccccc

咁都冇c?

格蘭點解咁高水既

屌你老木昂狗

10CCCCCCCCCCCCC

點解會串撚咗禾xx

4.5s@1.82冇買

格蘭受讓係必買

德乙買咩

1:2 AJ

上

4.5

手球？

冇買唔記得買

波pls

應該炸阿積士

BOOM!!